[決澤] 有女朋友仲同唔同個sp保持關係?

我會選擇建議樓主食藥

你女友知唔知你俾sp插到射?

去學下中文先 標題字都寫錯